老娘的草根飯堂 - 巴東牛肉 ＆甜醬油炸黃豆餅

巴東牛肉 Beef Rendang

甜醬油炸黃豆餅

被你地撩起左我對黃豆餅的興趣
但又無理由齋黃豆餅
諗起印尼菜，就想整下巴東牛肉
特登走左去旺角街市買料
呢個係完全無水無上湯，只落椰奶既巴東牛肉
味道相當濃郁，煮好後放一晚再食，更正！
印尼菜一盤盤好多唔同料真係好豐富，食起上黎都開心d！

圖文食譜
巴東牛肉 Beef Rendang

甜醬油炸黃豆餅 tempeh

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

新手例牌留名學野

老娘可唔可以做我老婆

食lunch喇～

因為咁樣做老婆即係變工人

食豬柳強喳

我煮公仔麵ja

一出新野就要黎捧場

鬥hea

有你地捧場好緊要！咁樣我先有動力繼續整～
我成日都覺得好麻煩

我自己食係好hea，最緊要平

老娘偷咗我把菜刀

我一時時啦,同埋睇下順唔順路返公司

繼續整
累積好多起度都未學
想學煮翻幾味留住男友個胃

我把刀好鬼重架！但用落就用唔番d輕身刀喇

我自從拎左個爐仔返公司就餐餐自己煮喇

老娘
留名學野

得閒開下我d片黎睇嘛！
我d野都係簡單野黎，整黎哄下男朋友最好

我又要

想學但係又唔開始
今個星期要試下整一個先

唔怕影響到同事咩

居然有埋炸豆餅教學
我愛老娘

整完記得放功課呀

佢地圍晒過黎……話想食～～

我幾驚佢地要我煮埋佢地果份～

要做就做全套嘛

咁可唔可以做我工人

呢排諗緊如果豆餅用反沙芋嘅形式應該幾好味

高汁

未食過黃豆餅

好有做印傭既潛質

老娘

巴東牛肉

巴東
勁正，以前返炒散成日食

想問下老娘 粘米粉可以整咩食 屋企有好大包 唔知點消滅

應該ok

但其實我對豆同甜都麻麻，仲要兩樣夾埋

希望第日被人炒左
都有人請我做工人

其實我都唔知自己做得算唔算正宗
真係可能要搵日出去試下

做蘿蔔糕！
做無料純蘿蔔糕再炒芽菜、韭菜、蛋同xo醬
好好食的

我都唔知點解？
我都想知
係咪我真係做得好差 ？

咁點算呀？

除左蘿蔔糕重有無其他食譜
定只可以咁整

其實越來越少人睇係好灰
因為拍野剪片係要花幾多時間
好多時我見到咁都唔想再做

唉...

做冰皮月餅

或者做腸粉囉

成日煮埋d凡人煮唔到既野，教煮下肉餅蒸下排骨咪算囉

冰皮月餅好wo
唔用豆蓉做餡 重可以用咩材料整
麻煩老娘

我呢d明明都好易

奶黃，咸黃，芝麻，榴槤 ，而家好多款式